有無樹窿？😞

搵唔到方向

你地翻工喺為咗供樓？興趣？使命感？

最近成個人好似無咗方向 唔知自己應該要做咩

一直唔知生存為咩

有閪窿

搵唔到生存既動力

有同感

返工唔擔保可以買到樓
但唔返工就會連生存都做唔到

如果有層樓揸手+食老豆副家產夠過世
畀你會唔會返工？

唔會 因為返工都係為錢 你有錢又點解要返工呢

返pt

點都要返工既

每日無所事事真係好悶

真係唔知做咩既，咪試下去做義工囉

閪蕯就一大個 come on

me me talk to me。歡迎巴打

唔返工有咩做？

會，但番少啲 PT咁番，再唔係就揸下u爸，送下pizza ，
何超連咁有錢都會番工，我無理由唔番嘅

番工為左揾錢，不過如果份工係興趣既會冇咁悶，我果份就純粹揾錢 不過我都唔知自己應該點

呢排就係諗緊人除咗返工 係咪就無生存意義

打份工 朝9晚5 食飯 瞓覺 不停loop到退休
咁就一世

搵下人生目標